Gundam Build Fighters 高達創戰者GM之逆襲

得一集

g持

唔劇透咁多
賣模型但賣得有心
鐘意第一季嘅一定要睇

太好睇了

lm

之前硬噎成套第2季就係為左睇今集
多謝財團B

同第二季差好遠
呢d先係正野

X2

第二季做得好差

將第一季推上神作

雖然ova劇情都係麻麻

但都係好好睇

我仲以為係季番
仲等我期待左咁耐
雖然得一集
不過好正